新icon tg sticker

Admin 可唔可以整一套出黎俾大家分享下

好想用